香港蛋糕俾人dq點報仇

If you cannot accept world wide ideas, do not use the name international.

千其唔好鬧佢地啊！